不要低頭 Email 會掉下來

你 mud 水

我係咪要笑？

貼咗email 圖先

戇不群(會員#106374) 你老母俾全部連登仔輪住屌呀

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

講到你老母唔係咁

你隻五毛狗返蚑那啦

望住你條鍵國傻西就知點解港獨搞唔成

望住你條撚樣對人不對事就知點解港獨搞唔成啦

原來azeotrope bbg家下又係港獨份子

徐飛鴻屌豬

槍口對外啦！

好

收皮啦屌你老母

支那仔